Razr開箱

我有呢部 真係好正

打機一流

moto已死，越出越廢

2011年的手機, 真係好值得珍藏!

屌，買左先黎出maxx，食撚屎

部機flash任何野都出fast mode (flash failure),有冇人知點解？